上次將軍澳裝修小店被搞 管理處出左聲明

收貨👍🏼

唔收👎🏼

Pish

搜查令fact check?

係 個陣報紙賣曬 班犬勁快拎到